快入!!!! Youtube 有俄羅斯古巴狗抹黑香港人！！！！！

我愛共產黨

身為古巴人竟然幫共產黨
笑撚左

係古巴出世，美國大，好憎美國人嘅古巴狗

同支那人一鳩樣

有個好搞笑：
USA trying to take credit.nothing new here at all

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

RT親俄架
姐係反美

竟然delete咗